有冇人覺得奧巴美斯勁過C朗同美斯？

宜家應該爆贏好多人，唔駛懷偭過去

捏錯字，奧巴美取

奧巴美耶

3次都打唔撚岩

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

樓主係白卡佬

Fact-checked

E. Lamela

拉

岩咗啦

幾隻泛民左膠又咁緊張做乜？係咪維穩工作進度太慢？要入黎搞抹黑？